Marvel大家買邊隻版本

有3隻版
普通版
豪華同最貴版
好似只係多件課金裝？

推

一定普通版

X2

姐係D裝無用?
雖然我買對馬戰鬼豪華版都覺係晒鳩氣

可以online同fd玩？

今次豪華版好似唔係送裝
豪華版包含以下內容：
• 全6名復仇者聯盟成員的獨家黑曜石服裝包
• 6個黑曜石主題名牌
• 72小時搶先玩權限

我對外觀冇咩執著
反而覺得人物最初期嗰件衫先最原汁原味
所以我就入手普通版算

係呀 到時可以同巴打玩

依個係咪最貴果個包
我見網上交收game
賣中間果個包600$

睇落好似好悶，畫面都唔算頂級

個主角咁撚柒

睇嚟睇去都唔知呢隻game有咩咁吸引

打寶驚唔係個個都啱

睇落似新戰神甘

miss左試玩
依隻係打寶game?

會唔會有偷跑

建議咩版本都唔好買，我訂咗玩完試玩後悔

原因係咩

我諗緊買唔買

試玩連極都連唔到人，連到人玩又各有各走黎走去。
任務唔清晰，地圖指示欠佳，成日都唔太知要去邊。
玩嘅時候好暈，我見好多玩過試玩嘅玩家都有同感。
打寶game ,但所以裝都唔會顯示係個人物到，但純係能力唔同，即有啲似LOL 咁，用咩裝都只會show 返原本個人物嘅外表，咁打寶game 當然自high外，都想show 下俾人睇架啦。
大慨係咁多

本身想同fd 一齊買黎玩
但見佢連線一齊玩果個mode 好似好悶咁 都係睇定d 先

山寨版咁樣，點玩

唔急玩，等佢特價先買

我睇好似幾好玩喎

唔係沙盒類.....冇得好似gg俠咁周圍探索....
決定唔買....

1. 認同
2. 唔記得禁咩制會SHOW目標位置俾你睇 唔會唔知去邊 (入BUG除外)
3. 最後個次BETA有得較晃搖靈敏度 可以較到0
4. AGGER

1.連線問題應該係beta先出現姐(? 我第2個禮拜玩果陣都冇事
2.係就係比你撳上制去睇任務目標同標位置
但都重係好亂下
佢係一步一步標比你睇要行邊
有時上到高點佢標果點係正你下面
做唔到果個一撳就知去邊嘅效果

玩左陣故事
打擊感唔錯
任務提示差啲
綠巨人同雷神都好撚勁

刷裝game不了

綠你老母巨人

人地叫變形博士
奇異俠醫

綠巨人明顯岩個人設囉
綠色 巨人

隻game 好似銷情一般

一開online就bug撚左，唔知點

4舊水版幾號玩得

邊撚個叫綠巨人

史力加

見好多人講連線，但係我自閉仔鍾意單機，單人玩評價如何

It's recommended that you read "Marvel" on your own time. It's a fascinating guide to Marvel written by Margaret Aguilera, Christina Robbie, Margot Skovbye, Tiera Ferguson, Craig Gomez, Selena Grace Moretz, Chloe Lavigne, Avril DiCaprio, Leonardo Deschanel, Zooey da Vinci, Joseph Lipa, Dua Gordon-Levitt, Leonard Dion, Celine Bernstein, Leonard Aguilera and Susanna Dion.

如果覺得上次spider man好悶，呢隻係咪唔使買啊

Spider-Man好好玩
自己覺得係神作黎

但喱隻Marvel應該差過SpiderMan

個劇情mode單機好正
如果Marvel/MCU fans一定滿意
唔對個online有期望當係bonus玩吓

反而我覺得個story mode呢隻好過spiderman
呢隻個故事似真係睇緊套Avenegrs電影/劇

spider man玩到訓，好似無乜技術要求咁

竟然？蜘蛛俠已經好重電影感

咁你個名應該叫「我係on9」

我覺得隻PS4 spider man同PS2定PS1果隻差唔多，只係畫面靚左，遊戲性完全冇分別

真心我自己都恰眼訓幾次